有冇人覺得d rose吹大咗?

雖然佢身高唔高但係身體質素好好
不過其實佢冇乜技術

?

不過佢成日受傷

佢輝煌時期又真係幾快幾勁
但衰在玻璃黎

係, 同埋佢太過情緒化

???
我哋係咪睇緊同一個d rose

得個快字

D rose沉左好多了

有人吹過咩
佢個位無論球會定國家隊都危危乎

下?

籃波定足波啊
籃波果個好撚勁喎
足波小角色 提黎做咩

係緊tennis ball

下咩啫？吓呀

Ching hoball

thankyou for support

世界盃原全跟唔到克羅地亞節奏
放甩晒搞到Stones勁辛苦

佢都無入國家隊

Kante打狗？

who is kante???

用4隻手打9